有冇人秒回下我

1001係我的

失憶巴慘豬

要返工，不了

早啲訓

臭狗狗

呵呵呵呵呵呵呵

下次1001係我

加油

罐啤酒 好難飲

大家好

訓唔著

飲完酒都訓唔著

飲左一半 好難飲

咁都比你買到難飲既

飲少啲

我唔好

點解呀

講黎聽下

好苦惱

返緊咩工？

做咩喊

OK 完.

好驚冇得去

早啲訓啦～

仲笑

去邊？旅行

係呀

點解去唔到

傻狗仔成日煩埋d自己搵黎煩既野

Ok

咩姐
好在我唔傻

大佬

乖

智障狗

你又恰狗姐

朋友就係要黎互相傷害
我地黎互相傷害啦習大大

你呀？

我唔想同你互相傷害

我要單方面傷害你

我有8個數字 唔知咩嚟
可唔可以幫我睇下

好狗啊你

我囉

第一個攪出嘅號碼係.......

乖乖狗

我笑撚到仆街

有花生

因為佢講出你既心聲？

嘩 巴打你又黎

我鐘意食

女朋友呢

你繼續派
仲有幾個數字

你信咗？

無阿 睇你地互相傷害咋

岩岩訓左!

佢傷過啦

睇下wtsapp先啦你

馬德鍾個淫樣真係好鬼趣緻

重生啦

比次機會啦

有排講
我小氣到不得了

無事 我好sure 個撚樣唔會起到身!

結婚未

又好似係！

那有錢 佢老母

屌咩
仆街最驚呢啲

你又知

純粹記得佢好似早兩個post都有恰你

25

但佢好人嚟

拍咗幾耐

好啦好啦 激心野唔好再提啦

3年左右

錫返啖
唔好再傷害對方

哇我屌你啊

咁岩既 我都係

我都想結

屌得好！

首先你都要有另一半

皇上

未遇到
我太柒

嘩咁直接好咩

做咩 我唔似咩

收人卡收集處

點會 我都好柒但都搵到佢

唔似

你直情係

係

直接啲好 早啲面對現實

正常有另一半既人唔需人秒回

你派卡咋？

靚女？

啱呀

不要再說了

好靚

羨慕你女友
咁靚靚

Sweet?

一年要去3次旅行

我鍾意佢先覺得佢靚啫

十大武器之首

暫時係收左8512148421654815684895張

非常

圖

無撚有錯 係香港工作真係大壓力

我冇派

個心肝仔痛死了

咁就好

大到仆街

下次比你睇

岩先收左你果張啦已經

好呀

其實我份工已經無咩壓力
但都依然成日想去旅行

返咩

同酒有關

基吧 ？

我都想飲香檳

我睇得出你都有精神病了

哪有錢

no

不了

仲唔訓？

啤酒妹

唔巧拒絕我

訓唔著，好多煩惱，你做乜唔訓?

點會無...
平既3,400蚊已經有好好飲

夠了 你番去傷害自己啦

唔制 都未識到女朋友唔想返工啊

差唔多

就訓
見到你精神咗一下

蛋糕

又要有女

求介紹

賣肉

肥死自己系列

快咳訓啦

啤酒仔

無事既

你訓先，聽日你仲要做全職返工狗

對痴線佬要更加痴線先得

有冇人聽日730起身

重咗...

日日都係

我就係唔夠痴線囉

你

8點

!!!
即刻腦出現左一個人 !!

少少唔覺既

我想早啲返去呀聽日

咁狠慘，呢個鐘數仲係度，聽日夠精神咩?

我知了

好覺

好多野做？

唔夠 但呢個時間係私人放鬆時間

唔上磅咪無事

現實咁講實比人話性so擾 坐硬都似

2004 Herve Dubois Blanc de Blancs Grand Cru Brut, Champagne
$456
我諗會好撚好飲
靚年靚提子

夠唔夠痴線 ?

今日都比人係咁摸手仔

你當係

上咗

11點半

咁其實我應該報驚

可以再多啲

點搞 日日如是

唔小心ke一聲笑左出黎

....

咩pt

話你女友知你上連登！

唔會 摸我果個男人黎

唔準咁呀你

退出兒登

求下你唔好

照斬

你？

叫聲大佬

你 可以令你早d訓

你拎摺凳我都未報

即刻mark低先

唔使了
而家訓

你都唔好諗咁多 早啲訓

唔好再上就得架啦

對唔住大佬

知道

早抖啦

早抖啦各位

你地都早啲訓啦

我張摺凳用黎坐架
開出陣個陣動作大左少少
唔覺意拍中你姐

早抖

早晨

早

旅行都咁早起身

早晨呀

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

好

狗狗

Y ar

點撚樣呀毒撚

你勁

不嬲

只服perfect gor

響朵添？

表示尊敬

叫左花哥未

花哥

抵你有女

冇

返下學

都冇

冇晒信心了

驚wt

次次有興趣既 見完面就冇下文

有冇諗過我面都冇得見

上堂咪有

唔算

咁返學有咩用 你答我

𥄫下心儀嘅她

好羨慕你仲敢鍾意人

唔洗死嘅

真係日日都好頹

搵野做

唔係冇野做 係頹到唔想做

教我溝女先

Btw我唔記得點解你早兩個月比人bam嘅

除褲

我都係
迫自己

唔好成日發癲啦

點迫

屌你

同自己講幾點之前要做完

唔係鬧你

求解

fg？

做唔完咁點

樓主HI

針

你好

浮雲哥HI

google下

做咩

咁我唔做啦

禮多人不怪

搵吾到

冇收細佬sry

烏豬哥hi

咁就ok?

做住先

而家收

好高興認識你呀
成日見到你,今日留下名

咁關你比人bam咩事

係豬豬

我好低調

問連狗

當經驗

咁似你

其實佢冇自信呀係咪

是咪你洗版

邊係

真

莫須有

講多d？

唔覺

點解

佢杯我

成日開post

我明呀

佢咁衰嘅咩

對唔字

你唔知咩?

叻豬

欣賞你

第一日上？

好好架佢

第28日

因為我都同你一樣

Never

唉

麻煩你傷我心

我都無神日開post既勇氣

唔準你笑佢

圍爐

笑緊我自己

會收歛下

而家唔上唔落咁

唔準

88

好型好瀟灑呀

唔好,想繼續

為何

我都係呀,我sad左好耐,都係咁,我正一廢物

苦笑中

你好正!

noooooooo

咁你都SD

推下先

您好,我叫豬豬

好辛苦

間餐廳啲女侍應都幾靚

Hi 豬豬

又好西

日日都要食

我哥都去左日本

書都未撚溫完 今晚夜少少瞓先

佢仲正

今晚諗下食咩宵夜先

食雪糕 好凍啲牙

我好快瘦過你

出黎賭瘦

想嘔

嘔啦去

屎

在

Bb

Why

HI狗仔

返到屋企未啊

其實 都得一個原因

Hi pigpig

未

女

對

走走

豬仔

同你傾下計

好滿足 今日

咁夜都未返

去玩都唔滿足

做左咩

我咪話 好滿足

旅行

每日都係呢樣

豬豬

仲食緊

打交

WHERE

秒

屌巴

做咩呀

幾時返！

星期六

快啲返

唔想返

想快啲到星期一

日本啲野好好食

乜事

好幸福

掛住你

join

我今晚又飲酒

3p

今晚好唔好飲

百年樹木mv

冇人

Morning

早啊狗b

又飲

唔阻你地 慢慢

早呀bb

好飲呢罐

成日飲啊你

Hi

今晚唔飲

返工點

OK ar，第一日無乜客，佢叫我星期日再返

公平咩

不

Midterm出撚左grade

咁即係點呢

乞食

又冇人

屌 無上黎一日個post無郁過咁

靠你推post

好忙 都冇時間 而家瞓啦 早抖

咁早

推post

樓主輕輕走過

早晨
遲咗好多

浮雲仔

如何！

死仔

我在

嗨

你都早啲訓

多謝

晚安

忙緊大project

要針了

狗姐

我話你

冇人氹了

預埋我啊花哥

下 你又轉咗名？

屌係

你今日去咗邊

點算

係公司做 做 做
最佳狗狗

咩又呀

喊了

點知你

可以 但要細聲啲 唔好嘈到人

唔喎

做咩姐

叫下春

Why always

我

象象

做咩事喊啊啊啊

好想有個女仔拖住行街

好攰

呀媽

女仔

做咩來啊？沖左涼未啊？

佢曾經都係
生咗你就唔係了

會唔會太痴屋企

屋企都未返到

點解要生我出黎

在路上？

你都有開心既時候

有女嗰陣咪開心

俾你睇呢個世界

係啊 就到了

小心喔

我都覺
做咩都開心啲

你係

知道了

唔想睇

係好事定壞事

aggavaaa

有女

一齊針

得個睇字有咩用

好事既....
但我唔痴

個人冇咁大壓力

燒野比我

想要咩

綿花糖

唔開心 好辛苦

我係

笑都笑唔出

去唔出廁所

好撚耐冇聽過

關你咩事

唔關

咪係

冇囉

以為好耐冇食過

都ok la

狗姐蝦我

又恰毒撚

點解成日比人恰

有人恰都好吖

你岩
有時都幾開心

我唔蝦人

錫曬你

下個更可愛

點解開心日子
過得咁快

會掛

我都係咁話

因為你唔開心個時會計住時間

a09

你先係

好波

轉得咁突然

好串 都係出返去

幫咗你

咪咁

佢咁樣串你就唔岩喇

喊緊了

aggaf

慢慢

做咩咁耐唔入嚟

男人老狗喊咩

要堅強啲

每失敗一次 就會起多一度牆

所以而家好硬淨

你聽話

早早早早早

你咁早起身

早啲返工
好多嘢做

辛苦你了

幾時先星期一

好快可以見到我

唔係去玩咩 咁得閒上黎

早起身ma

全日都冇人

有 出左街食野咋嘛

心痛了

為什麼

食左咩啊

約唔到女？

冇女約

做咩要喊

冇女

冇識新女了

唔敢了

Forever alone 了

agggg

草啲老人本

不了 夠鐘就針算

帶埋我

幾時先夠

到時就知

要食多啲好西了

冇胃口

咁咪瘦好多

雞

今晚食燒肉

肥

唔食都肥

一餐ja ma

咁點減

個個係你

冇了

要變肥了

你個日貼相唔係都係燒肉咩？

今次係其他部門催我

知道趕啦

早晨各位！

a0仔

狗哥

點解你改到個名同另一個user咁似

佢抄我名

你好似琴日先改wo雲巴

聽日星期五啦

其實都知過9份左既

咁跟足程序要咁耐我都唔想

又恰

同你同名個巴打跳左未

象仔

佢冇事啦

怎了

冇用

喂

到！

血拼完

買咗咩

Skin care 同 糖

扮靚靚

做咩唔訓

諗起deadpool

罰你去睇多次

未睇過

睇咗好多次

之前想睇 個fd放我飛機

打佢

嬲

完

屌你a09

慘豬

訓先早抖

咩電影黎

jj abrams嗰套

姐係乜

自己搵trailer睇下

好似幾好睇

aggha

ar ha

你未訓嘛

象小朋友

Why cry??

叫左你gogogo!!!

gogogo邊個

訓咗了

唔係我恰你啊！

保安問題黎 今日搞左佢

琴日瞓左lu

返埋今日放假

食飽早餐

Gogogo find

Morning bb

遲了

健康人生

象bb

早晨

準備又瞓過

又扮工

上學！

認真上課

想quit了，唔知返黎做咩

咁快

我都覺，但都唔知為咩

唔讀就無野做啦

剛剛先返到屋企

我放工

歪

今日放假？？？？？？

冇女 冇人陪

日日返學無目的咁，老師又hea教

頭先先自己瞇戲

好毒

掛住人掛到個靈魂啱啱先返黎

唔係 頭先去左傾生意

腦細有女

請我未

直接搵ft好過啦

我經常咁做

我都知我又樣衰又毒架啦

好爽喎，睇我的英雄學院，好熱血

仲有半年，捱埋半年先

有你個頭

最快都要下個月先開始 未咁快啦
請你？ 我做完野你都未起身

我一時時

我覺得一班人睇同一個人睇 無分別 反正入到去我一定熄電話同埋唔會講野

要睇下係咩戲

好累 玩左一日

我都想玩

今日玩左蜘蛛俠

所有戲我都可以一個人睇
最好一個人睇懸疑 我好鍾意睇完一個人諗一大餐

幾時先食餃子

我覺得反而幾個frd一齊睇會好正，睇完大家再傾,然後唔角度睇同分析

卉

係啊

要問狗狗

我唔鍾意被人影響自己思緒

帶埋我去

咁又係嘅，每個人唔同

秒回狗呢

浮雲哥

掛住我？

唔怕啦

秒乜7

所以冇秒了

通宵

咁夜啊你

好耐無見

腦細

點解唔係一早去食個靚早餐 反而上黎留言

食飽啦

U?

咁大壓力唔係好事

而家要出德福

做緊咩呀

預埋

大家今日有咩節目

返工

放工呢

秒我

教我牛女

唔識

唔好扮

識就溝緊 仲得閒理你咩

又岩

毒絲？？

唔係 冇目標了

等女溝你
我呢d a09就冇呢啲

冇女會溝我了

以前有

唔會有了

係勁

係勁就唔使日日叫春

預埋一齊

而家沉迷左玩交友app

Which

交友apps

Thx

哈囉

又做鴨

秒你

愛你唷

幫襯過

要回家了

想升u 3.3都得啦

Welcome back bb

傷心
錢又洗曬

抵

再儲

仲有10000yen 想洗埋佢

你知我係邊個？

去邊間 想

睇完戲了，而家無野做

俾我

點會唔知

睇咩

屍殺帝國

買多啲手信先

好啊

995

細行

Why city

咪星期一

Why not

嚇！放一日